金價7月累計升10%

金價在紀錄高位附近徘徊。（shutterstock）

外圍金價上升，在紀錄高位附近徘徊。

紐約期金收市報每盎士1985.9美元，升1%。

現貨金在1975美元附近，7月累計升幅10%。

白銀升2.3%，升至每盎士24.08美元，月度升幅約33%，是1982年以來最大升幅，受投資及工業需求帶動。

10%雞碎咁多
睇吓大市升咗幾多啦

年頭到今日升左25%

AAPL一晚都升10% la

FB Apple 一晚都到位啦